唔好再帶風向吹香港獨立....再講就輸喇

我明香港獨立係正
但講住光復香港, 時代革命先
本土思想做做下個結果都係向港獨前進
但就靜靜地咁獨, 唔好打正旗號講香港獨立, 咁叫外國點幫手呀!!!

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!! - #1

今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！ - #1

就黎輸....開始淡化了..... - #1

勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸....... - #1

十一遊行又被反對.....唉今次輸得... - #1

意見及舉報：

不要打 不要打

阿輸生又係你啊 拉

美國人最睇重枝旗？

仲咁大聲講香港獨立....就真係輸, 傳媒一定追住黎打

同強國分開先係最好